唔好諗住港樓會跌 有需要就買 唔好再等

唔係又升到喊

淡淡的醒覺

遲買只會越貴越遠越細

當港豬一日仲有性需求
港樓幾時都有剛性需求

冇錯, 要住就唔洗睇價錢, 因為佢遲早都會升值

岩
樓價一直只會升 直到永遠

全對
歐債危機/加息/大陸爆債爆都完全唔會影響香港樓市
Gogogo

尋日睇睇個估價
望住屋企2層樓 又升左少少
完全開心唔落

買第三層難度不斷增加

根本就係
中國13億人
0.1%人落黎香港買樓 個需求都大到仆街
點會跌呀
快快手 計岩數 就要買架啦